行去東涌嘅人 行快D 咪再散步 狗出車啦

.